唔明YouTube 啲歌嘅views點解會持續咁增長

D歌手出新歌，係想聽嘅人就會第一時間禁入去聽，唔想聽就點都唔會禁入去聽，咁新歌d views應該頭兩三個禮拜d views就已成定局，如果係得50萬views，咁之後一個月後 三個月後 一年後應該都唔會點增長，但點解有啲新歌會增長得咁快，可以出一個月有50萬views，第二個月有100萬，半年有500萬views?唔通首歌出左半年，d人先知有呢首歌存在咩？

重睇

好多人用YOUTUBE聽歌

會唔會因為有部分人set 啲歌去 youtube playlist 日日 loop/單曲循環，所以 view 數都會繼續上升？
利申：廢 up

重睇會計多1 views嘅咩？

會
View 唔係計unique user

咁可愛不斷咁幫偶像F5刷views?

有時候鐘意一首歌或多首歌，
或加咗入playlist。
不停loop。
又叫刷？

你每首歌一生人只會聽一次？

要睇晒成段片,定唔知8成先當1 View

可乜撚野, 你係咪假膠呀

唔係despacito 點樣有61億views...

應該係每日每個ip淨係計1次